［求屌］ text佢講左句hi 但冇應到

飲到wingwing地 say左句hi 根本人地就唔記得你 唔想再應你
有冇人屌醒下我

On9仔 你send hi
人地同第二個high緊啦
咪咁柒啦

利申：試過

岩啊岩啊 點解仲咁on9

同佢講 「想我嬲？」

你up乜

想我嬲?居然唔知！想我嬲？